[836]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(327) 上啦! 毒撚櫻!!!

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

[orange]本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

集氣

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

集氣裴櫻合照

lm

嚟第1頁輕輕放低個名g持電車櫻上呀

權F真係當咗奈子係女咁玩 奈子總共收穫咗幾多個老母

JYP

講就兇狠
做得_ _

搵返自己new po lm

頂 每條片影到仁美都係見到佢呆坐 我個心好似穿咗個窿

問愛是甚麼?係(前)家族愛

口頭勇武

又charwon hand又chaewon nose

真係好有愛
個個前jyp 成員見到面都可以攬頭攬頸咁
幾時出道啊somi

渣既

女皇大人

入左雪櫃有啲難講

行健

入雪櫃真係反智

呢排真係咩聲氣都冇哂

預計年半後出現
利申 9估

雪櫃個名唔係流

LM

光軍！！！！

邊度行呀
冇人識佢喎

仲年半
不如你放番 Lee Hi出嚟先嚟

唔係話3月出道?btw打死都唔信5月前出道

牙櫻成功左 ？

雪得最硬就係佢,佢同樂童雪到硬晒態喇

Lee hi

唔係仲喺上面咩

可能離遠合照

我以為同joy傾計嗰個

合左啦，屌

好似愛情電影後續咁

我覺得唔似

我果度好行呀，可以幫一幫我？

樂童都叫阿哥未出返嚟
但問題係 人地阿哥都話入伍前已經作哂啲歌
咁都可以雪到 真犀利

切左啦你 一生妹

晒你地

【新聞】190102 請夏 “全昭彌 正在準備solo出道...和I.O.I成員每天都有聯繫”
請夏說“Somi過得很好 她是快樂病毒也是維他som” “好奇她過得怎樣 然後給我展示了她做的曲 感覺和音樂合為一體了”
而且“Somi既作曲又作詞很有才華在大眾面前還沒出道可能沒能展示自己真的是個很有才的孩子” “Somi是我以後也很想試著作曲的情況(如果以solo出道)會做的很棒的我也很期待”

yg依家捧1個人都夠啦

propose

韓飯係到刷緊呢個 win咩鬼 又唔敢合照打招呼

第三頁黎明

叫佢戰勝自己呀

毒撚win乜

下次係咪出首couple?

揸實喇
聽日就拎紥花去同irene表白
幫到你盡喇 bro

癈

班日飯見到呢個hashtag以為櫻運動拎獎 好好笑

雙奶

唔知情的日飯：

油B唔係揾咗lucy啦咩

我唔信

我孖寶可愛到爆

....

off topic

spinel今次冇影挨鬆?
啱啱入咗去睇唔見佢有upload

食完飯又新留名
繼續跟進櫻追星事件

宇少mama有無獎攞？

究竟櫻花可唔可以unlock與irene合照既成就呢

唔覺有
佢同omg好似真係嚟表演咁

真係啲飯拍仲好過官方

去左韓國跳繩又好左又wink到

佢根本一早可以wink到
一直都扮唔得

櫻奈兩個傻婆

我諗起裴老師自拍影埋櫻個張相

裴櫻合照

一個啤粒 一個once

蛙蛙恥笑佢地

有偶像響附近係特別high d

nako: what is love!

安狗狗：yeah收工

第一眼以為係雞毛掃

正 全日最開心時刻

終於放監

姐係冇得跑relay?
收工

我見你入左去red velvet po講野，做乜唔介紹櫻比人識

即係合照失敗

ff irene借d依同櫻合照

係妹妹line收工
姐姐line繼續

仆街
冇左膠真
櫻實跑硬啦

我最期待的畫面出現了

唔係fa,等咁耐就係等櫻跑

最cls嗰個走咗
咁喺淨低嘅人入面
櫻

好期待

8奇櫻 同 清純上場了

bad boy vs what is love

red velvet 射箭
櫻既反應

想問係邊個對邊個
wendy同?

我本身都有睇啤啤 不過半個路人飯 得閒先入去吹水
所以留番比個度班大佬介紹啦

清純唔跑得
一陣佢跑跑下出左去食野溝女咁點算

+1

東方巴係第2邊嘅大佬

唔知佢見到熊拎0分係咩反應

跑前可能都未揾得返佢去咗邊個女團到

仁美毒撚步姿

嗱姐係權F櫻花彩燕yena清純彩元仲係度 要跑幾多棒先 權F彩燕應該出硬 可能加埋櫻花彩元?

應該係食住野跑 唔慌跑得快

跑去隔離線抱住人

彩元：屌我都想走

覺得係娜B上

你係終點攞住碌熱狗 包補個個9秒9

完全係飯既反應 好自豪

櫻咁勁
就跑第4棒啦

唔知點解我覺得有surprise 派感覺上無可能跑步嘅人去跑 例如彩元

彩元:帶我走
班大嘅未返到去,細嘅喺屋企開迷幻party

返去統計吓今日溝咗幾多女

仁美:屌

or八奇櫻final
暗黑兵法

彩元真係慘悶足成日 走又走唔到

當年佢跑步張相係經典黎

暗黑兵法係點 跑晒過隔離線？

嗰啲面無表情玩手指圖

LM

再晏d彩讌應該都要走？

特殊跑姿嚇人?

派娜B權F以外嗰4個人

第1棒：娜b
第2棒：彩元
第3棒：權f
第4棒：呀櫻
贏撚硬

個法係點寫 利申唔識

有無見過真人奇行種？

加埋熱狗喺終點
清鈍都變保特

不要再說了
諗起_____

如果今日禾珠係到跑
贏撚左啦

食曬d人

下一棒嗰個要攞住野食

開跑之前大叫
再不好好的跑AKB就要完了！
然後寫晒其他參賽者嘅名落去死亡筆記
等其他人癱晒係地下再跑

罰坐

隻棒用熱狗代替

清純：跑咩呀
一齊食野啦
眾選手：
Mc:

就算你今日去混吉 媽媽都愛你

係一個一個人擺入口
進擊之巨珠

電🐰咩

阿女你宜家仲肥wo

不要再說了

拎咩接力棒呀 用熱狗啦 直接傳熱狗

未跑已經無左隻熱狗

接完棒原地食左佢 然後退場

跑跑下冇咗枝接力棒會被dq

查看 @ddalgitomi 的推文：

哇屌 好毒呀

反正都dq 食埋隔離隊支棒先

順手食埋隔離隊的女

食>>>>>>>>DQ

終於睇綜藝唔洗字幕 好感動

又可以上新聞

nako

日文巨?

我哋無圖未發生嘅嘢都可以9吹咁多版 究竟幾時先跑

根據小智巴repo
有撚排先跑

仲射緊箭？

到底裴巴瞓先 定接力開始先

子瑜仲射緊 應該都快

識小小 但佢地日文幾好

離席有無搵irene影相呢

沖呀 呀櫻

叔叔不行了
返屋企Ing

櫻個頭真係好可愛

🥬:仲未過嚟搵我影相

辛苦晒小智巴

sorry我知好無聊 因為我真係好無聊 下個禮拜一就開學 屌

小智巴捱咁耐 辛苦晒

真係唔撚掂啊屌

依張真係不行了

OK AR
廢青一名

第一張相一睇以為佢咁大個肚臍

呢度唔係24小時有人架咩

屌

辛苦晒

係

24小時頂置

佢地囉
廢青都要瞓覺

又幾正喎

接力好似冇櫻

你唔係

唔係呱

4-6最少人 3點仲有小貓3-4隻

twitter比adema洗版
睇唔到D REPO

頂唔係呀嘛 咁好無聊姐

燈到冇咗

連埋個影 肚仔個窿好大

最型嗰張喺moyo到
肯定又變化石

唔係喎 又好似有
自膠

幾條友圍住中間(清純？)跑
老花眼睇 彩燕權F清純yena?

好似p過咁 成個黑洞咁

係啦
摸住個頭唔知做緊乜嗰個一定係清鈍

聽講就係呢4個接力
但twitter d相又見到櫻

點解唔用呢張

有啲嘢係真係咁啱

準備跑

綜藝讌要上線啦嗎？

咁到底彩元今日嚟做乜 連跑都冇得跑
唔怪得知悶到玩手指

又摸

不如問下仁美？

臭油放開weki meki個lucy

仁美已洗白白瞓覺

咁樣跑完 到正式跑會唔會冇氣

條氣bar無咁短掛

大大知唔知lucy同佢有咩關係？

個肚臍窿咁大嘅

已經講咗好耐

拎住奈子件衫？

個影咁啱喺肚臍位
娜B肚臍冇咁大。利申成日J

hi醬表示，瞓啦_頭

膠真開心到

紫衫係twice?

似momo and jihyo

權F做咩塞條鞭落彩元個鼻到

坐咗咁耐有得走冇電都變有電

本身係

比人極力要求下我換咗嗰個

彩元終於有啲表情

清純

終於冇油B痴身痴勢

woolim 兩位傻大姐

寫咩 睇唔明

悶到玩頭髮

Irene箭下亡魂+1

奈子個樣

清純狼到

大佬奈同跟班櫻

哇擒埋上去

片

奈子: 搞錯呀 仲未R到合照

佢餓左幾耐

我見佢擒上去嗰吓真係好狼死

舊圖

讌就咁攬幾秒就算

見到左邊彩元同權F練緊接棒

櫻呀~~~~~~

nako 出道幾日已經同世正影左

形容得好貼切 10/10

通宵接力其實好cls

即係 權牛元讌 四個？

好可愛啊我隻熊

元係指清純？ 定彩元？

唔係權娜讌清純咩

綜藝熊要上線啦 等睇讌b跑步

見你地話彩元練跑
清純真係跑咩

一個腳掌踩穩地 然後離奇pk

彩元跑咗一秒咋 都唔知係咪

[INFO] 190107 2019 ISAC

Due to Korean Law, celebrity under age/minors can't work after 10pm KST. So, Minju, Nako, Hitomi, Yuri, Yujin, and Wonyoung are going to home/(probablybackstage).

Only IZ*ONE unnie line will participate in 400m relay
得返6個姐女姐line

有機會
雖然唔想佢受傷

6個抽4個
中櫻呀

係既咩，咁平時vlive又得既

比人刷走哂啲memo pad?

冇啦
權娜讌純

清純好餓
好似得櫻滿足到佢

應該唔係掛

彩元今日除咗玩手指同比油B痴仲做咗啲乜

清純係終點等櫻沖線之後抱抱

坐監

清純好似係第二棒

彩元唔跑咩?

戰地repo
信住先囉 可能公開活動嚴d囉

老母：

同櫻返左去坐

嗰個一個因去跳舞好似幾好睇
會入FNC jellyfish嗰啲

跑完就去終點抱女女

今日真係嚟坐監

睇嚟今年要隱藏實力
唔出終極武器住

仁美

櫻有冇去過 職棒開球

毒撚櫻唔係真係唔出去r合照掛

唔記得post過未

同元英個個計唔計？

去左啦
未出道就開左球

有 佢坐讌隔離 清純前面嗰次

緊係計啦

我最期待的畫面不出現了

之前成日吹年末大把機會見到裴柱現,結果到今日先有機會見到

無初號機睇

有冇twitter睇?

燈到乜都冇
diu
我要睇暗黑兵法

見到但宅得滯冇去r合照

咁真係好似冇，但以前hkt都有時有mb會去開可球

原來上面張相係t團射箭攞高分
之前櫻見rv高分就串nako

嗰個咪油B撞鳩嬰B跟住支那01記者老屈嬰B跳錯嗰個囉

我有啲想睇 翻版向大地投球

幾時呀

你未睇過？

你2真係有落去開球
定淨表演

唔記得

佢唔係投球
ONLY 擊球

權櫻 有機會入鏡？

個dance break 好似跳得怪怪地咁

都算係開球
等下次有機會就投球啦

內文冇講wo

嬰B投球櫻打

櫻係囉
但係元英唔係

第一 勁

想睇投球

請問有冇今日運動會既相

初賽?

預賽

榮純君

勁喎

有preview,同令到權F會零鏡頭嘅飯拍

讌

權f
清純都幾跑得

佢地D應緩聲好大

個運動會錄咗成日都未完
坐都坐到攰啦

唔知是咪係izone fan zone錄
izone應援好大聲

應該係
見到係真B icon

清純好勁 除左食女仲識跑

izone主場

又錄 屌

最後果棒係邊個

聽到好似係權F

睇黎要等月中播會清楚

唔跑可能冇得食

權f個段可以配個能力者bgm比佢

上身咁重都咁快 痴線

讌
純
娜b
權f

4隊都跑到出晒界既

讌-清-娜-F
挨鬆主場

清純都跑好快

第3棒差啲被超
對面跌棒就即刻無得輸

提提你 夠鐘訓了

話曬個人短跑都入決賽

應該第二棒開始可以入內線

綠色嗰隊
最尾入埋綠地嗰到跑

讌 真心快

佢地玩法黎

咁多年都係咁

讌快其實好正常
練舞之人
大臂都有力d
但係清純真心跑得都ok快喎

如果有埋膠真

權F有D yooa嘅影子 快撚到

娜b最慢

入膠真換娜b
屌打

其實運動會駁命係岩
好易製造到新閒話題
如果運動勁真係可以帶住吸粉
一年好似有兩次運動會
兩年半大把暴光率

Relay finals will be

Gugudan VS WJSN VS IZ*ONE VS MOMOLAND

櫻表演運動廢吸粉

Gugudan VS WJSN VS IZ*ONE VS MOMOLAND
睇預賽可能有得同宇少鬥下

我期待既係綜藝讌
估唔到出左女皇mode

未必贏到OMG

隔住個MON 都FEEL到跑個陣有幾震盪

wjsn好似好快 gugudan就世正

宇少係做乜？

清純跑得咁快嘅
我諗應該贏咗有嘢食

有冇跳大繩 跳到離哂地都唔知

有God世正 應該跑唔過

中間果兩隊應該最快

恩熙+LUDA 都快
其他人都唔慢

我印象中係gugu快d
但預賽佢地第2

可能係五花肉禮盒或者韓牛

比個尾棒膠真 啲勝負欲會爆哂出嚟

留力

咁第3棒要俾蛙

冠軍應該唔係izone 少咗膠真

冇膠真即刻勝率大跌
可能膠真依家係後台屌晒鬼

打死蛙都似

邊個一開始傳錯棒
搞到輸咗嘅話發癲

諗起thug life

我唔敢想像輸左既話 蛙會點樣算

應該比奈子出場玩啊
跑步應該ok

推蛙去對面隊拎獎牌

Wjsn 恩熙 真男人300

唔使一定要冠軍啦
盡力

攞枝棒扑佢

痴撚線
權f違反人體力學嘅

又會嬲 你地班姐姐冇食飯啊

清純夠係喇
練跑都唔練

如果有真蛙接力

有天份

有嘢食

多左13分鐘會唔會比人屌?

estrella出咗娜B接力fancam

讌nako膠真權F
冇得輸

Nako......

權F跑步

聽日個妹唔洗返學
可以遲啲先瞓
希望瞓前佢哋已經跑完

我要食呀！！！！！！！

原來佢地跑得咁快
應該贏左有野食

認真既清純幾正

La ve en rose 50m

櫻今日黎陪坐+追星

好正

睇轉近鏡彎果下最慢好似反而係清純

佢個樣幾輕鬆

好型

當發現賣廢角色開始發力
就係開啓全力吸粉模式

娜B個棒拉開左

查看 @Yena_pic 的推文：

而家係咪仲錄緊?

Nako之後係HKT啲節目到跑過 跑得好快嫁

升格咗做肥仙子跑唔起

女飯：Kwon eunbi!Kwon eunbi!Kwon enubi!Ahhhhhhhhhhhh

最後鏡頭果下手勢:easy 濕濕碎啦

佢個陣幾重先

肉球滾動中

yes

權f
到時睇節目有近鏡睇真係唔知望邊度好

係咪唔知宜家放段片上網會cut鏡頭

咁入到場睇真心正
睇飽哂

滾動岩

但係好撚悶

DD既聖地
興奮全場

2月播個陣見唔到izone存在

集齊4個人 自己個星冇嘅時候
玩下大富翁

你係dd你會好enjoy
真既

韓國女兵唔係浪得虛名

權f真係好快
仲要反地深吸力嘅作用

一玩玩幾粒鐘

第一 ho ball

點解櫻佢地無得落場
明明大家都係團員

其實跑步呢啲唔會播得好長
碌ling,足球就播好耐

gif呢

雖然唔tag 但會唔會都搞到冇鏡頭份量架.....

箭都好耐

真？我見有文但無圖

睇D韓飯講應該係金牌

第一左

佢係講緊預賽定final

依家先決賽 T vs ggd

不過入到決賽點都有得影

咩項目

現場人士講

無必要圖喇
唔po正常

燈到贏左

cls權F hoball

400m relay

cls

有冇睇錯
點解清純好似平時咁HEA都跑得咁快...

女兵carry

清純厭惡運動
但接力第一左
人生贏家

彩讌都係

仲唔到清純頂得住

坐監人仕

個個1講gugudan同宇少點贏個陣
最後燈ione贏左

final round of 400meters running (female)

#1 IZ*ONE
#2 WJSN

決賽 金牌

勁呀

금메달 아이즈원
은메달 우주소녀
동메달 구구단

金 IZONE
銀 宇宙少女
銅 GUGUDAN

真心贏在起跑線

諗起每年講跑步個個烏鴉口大叔

勁啊

點解我老母會覺得比我11點半先瞓已經係極限
已經屌緊係咪又要屌撚完先瞓覺

下個po topic

勁

膠真坐成日咩牌都無
清純彩讌溝左成日囡汁左個金牌

真係painted in gold

搵唔番張女兵gif

權f突破空氣阻力

係頭先貼link果場 定新果場?

所以咪冇得睇櫻囉

粗卡粗卡

佢地4個勁到吖

你地燈到櫻 乜都冇得參加

可能櫻落場可以超其他隊一個圈

最重要嘅係肯定唔會畀人cut鏡頭先

邊個再話清純廢

你啱wo 正皮

Ho cute

清純跑快左
留左力

恩熙都追唔到權F 好勁

好似氮氣加速咁
用一次儲勁耐

想買LE件TEE

宇少都幾貼
但權F keep到

仲要少咁個膠真
痴線

未爬完運動會文
見到條片講高朱收到權F送既牙刷
幾好笑 段片有英翻

朱里在4號的直播裡面提到恩妃的片段👇
朱里告訴恩妃自己喜歡melon，恩妃就送了朱里霓虹沒有的melona冰淇淋版本的牙刷。
朱里還說還沒拆封，是很珍貴的東西🥰
是我們暖心小妃啦✊💓💓🐰

fianl條片冇聲嘅
想聽啲鳩叫

最重要呢樣

睇嚟瞓醒應該已經爆po
再見了

跑哂lu 可以收皮瞓覺
聽朝收圖

膠真應該好想落埸跑

ME=燈到仆街

結果櫻追星追成點

呢到啲燈力真係好誇張

好想睇個烏鴉口大叔揀邊隊

清純運氣加成
差d俾人追到

而家贏既已經係決賽?

有冇咁撚勁
又話剩係識食既

fail

佢多數係短跑先燈 長跑都ok準既

佢keep到速度都叻

扮廢
依家開turbo吸囡過嚟食

假象黎架

睇黎如果無咩新團特別快
黎緊接力好有可能都係ione穩贏

you're telling me that THEY won gold? THEM????

笑死

經典重溫

唔做運動既讌b都跑得咁快

依家睇番呢段真係笑死
仲要早啲嗰陣係咁食野

預賽已經睇到佢快放 交捧先收油

佢地不如訓練下牙櫻啦

食左成日野同女
energy爆燈

贏到宇少真心勁
上宇少都贏得好有說服力

只能說大腿肌 小腿肌唔會欺騙人

想知秒數幾多左右多D

拜拜女兵王

咁快全部流出曬咁電視仲會唔會播

完啦

有理由相信上次跳繩係扮嘅

綜藝讌

我想講 佢跑姿有些少搞笑
但又算快架喎

年年都燈死人 真係好得好笑
好似叫盧宇春

唔會啦 金牌都唔播咩

依到燈力強勁
唔答會好d

I'm feeling so energetic!

上身個姿勢有啲向後 但未到櫻level

全部都係效果
連清純都咁勁

上面有個答咗

係咪因為夜
現場睇好似得返幾組idol

櫻個d叫奇行種喎

只要呢到每次都燈佢地 贏晒其實唔難

上身對比之下，權F既腿力仲驚人。

櫻係頭都向埋後
讌只係上身少少後仰

佢成日話討厭運動但又要做運動為左健康,
結果而家運動超勁

今朝話膠真會係最快 點知燈到權F仲快過膠真
頭先話冇膠真會輸 點知燈到第一
連登仔

佢個大臂係承受到對f之餘
仲要有爆發力
真係痴拎線

所以兩個相似嘅人互相吸引

女兵同舞蹈員係無得比

即刻有清純鞋既料

召喚腳圖

下次運動會應該係冬季 下半年
到時繼續燈

權F吸粉之路

IZONE夠唔夠全盛時期既sistar跑得咁快

應該係中秋

想問權F係咪LE件

點比呀痴線

所以話 讌都係綜藝讌mode緊
只係都仲係好快啫

下次開始 蛙蛙 Nako都玩得

換蛙蛙上場

成隊啲運動神經都超班喎師傅

覺得唔夠
個時睇sistar真係睇到 嘩屌唔係呀 咁

依隊好難超越

真.運動女團

係咪年齡問題所以奶粉果幾個細既鏡頭都無?

英超落英甲打咁款

可能跳舞日練夜練
如果唔係食量都唔會咁大
櫻可能下次開跑唔同哂樣,
HKT D MB睇到O哂咀

去左後台lu

你指依家？佢地走哂啦

膠真會係咩表情
姐姐line 又贏

短跑最快嘅女係咪寶拉
定係荷拉具快啲

櫻由奇行種進化成為衝鋒21之路

冇可能

我記得寶拉係好L快

唔記得
但兩個都係真心癲既級數

呢度不嬲燈力強
大家講定幾個六合彩冧巴
然後千祈唔好買

仁美: 我今日究竟做左乜?

買馬好似抵買d

單人依家有幾個唔出名既女團成員跑得好快
不過團體就好似得Sistar 特別勁

寶拉一腳可以踢死我

要班細既走哂
姐姐line 先發力

下

#La_Vie_En_Rose MV has reached 50Million views on youtube!

🔗

-
#IZONE #아이즈원 #アイズワン @official_izone

SISTAR堅係CLS
仲有佢哋真係好

成班幼稚鬼

個人final都係膠真快d

但計埋彎路就唔知

想知運動會完未

岩岩睇左 好小學雞
同埋最後團欺權f

攬權F

雙喜臨門,接力第一
MV 50m

最尾有冇同Irene傾到計 ?

想攬

睇記錄都驚

年齡差距十

可能臨走嗰陣塞紙仔

對f

今日都有卡

7秒47 痴L線

好撚快 1:24開始

我覺得佢地會好嘈

戰地巴

我都想

好多團都有派卡或者polar

我記得係RUI最快

本日監躉：仁美、彩元
本日MVP：權F
本日淆底獸：櫻

omg唔再跑嘅話都冇邊隊威脅到

權F下盤好穩
專業跑手

本日隱藏大佬: 清純

好想要

自膠

上面睇記錄 好多年前寶拉應該快啲
但rui兩連冠

好想要
早知調早個幾星期去啦

好快

DC vs OMG vs Laboum 個年好刺激

Dc成日得呢到有鏡頭

用埋頸力

依張應該幾靚 等高清相先

其實d poler 係點比你
佢地唔知你飯邊隊

可能係講比佢聽 佢抽出嚟？

櫻慢半拍

成班中二病

d飯係咪現場叫佢地簽定同人買

恭喜呀

清純二檔

算啦

咁大負重都可以咁快

連啲仔都睇到O嘴

好細路女feel 好正

嗰年明明DC贏第一個主持講twice

唔講以為彩元有份跑

扮緊路飛?

真毒與偽毒
一張圖解答大家咩叫毒撚

Yes 二檔

同仁美一樣
專業布景版 彩元

不如彩元以後都扎孖辮啦, 肯定唔會再比人認錯做油B.

其實都係廿幾歲姐

橙 冇得玩cp

清純招牌動作
由PD 第0集做到依家

不過真心想罵下套運動服隻色
真心唔好睇

hi好慘 咁落去唔係辦法
人氣呀

櫻毒? 彩元毒?
肥妹答你咩叫毒撚

終於爬完po 痴左線今日

3個鐘頭去左29頁

玩cp嚟講 彩元都幾活躍

Hi點解唔同Nako一齊坐

又搵櫻充電

仁美搞咩咁毒

不過真係戥佢地辛苦 由我今朝6點幾起身翻工已經睇佢地係體育館準備緊 到依家我差唔多瞓準備聽日翻工 佢地都仲係係個體育館度

金牌？有女攬先係獎勵

用左咁多氣力點都要吸番d陰氣嘅

呢個係贏嘅秘訣

睇izone諗返起當年自己玩接力咁刺激

下 真係咁早

高手

咁咪冇得睇Nako撚櫻

返廿個鐘個工

巧開心
今日都算幾多表情

時薪可能低過最低工資

咁我相信比黎玩 識下其他團好過練舞廿粒鐘

差唔多

睇左幾次條片 覺得 櫻奈兩個追開韓團 實在太好
唔係今日真係會變埋毒L仁美

平日活動,見多數由媽媽燕去照顧,可能今日多朋友所以由佢獨自毒

Hi Nako 櫻 燕
咁樣坐咪得

不過都好既 全部係有內容既文 好少一野飛晒 可以慢慢爬既係

邊有得成日玩
佢地大部份時間都係齋坐咋

擔心仁美未來

彩元好慘 比清純一野bell開左

保安都80蚊一粒鐘

仁美同彩元應該鍾意練舞多啲
好撚悶 但又唔俾瞓教

又有得食 又有囡溝 又有櫻攬 最後仲順手汁個金牌
醒神

咁呢個咪新紀錄

有得睇下櫻同彩元反應

記錄係1分05
但仲快過幾年前 OMG/DC

好cute

櫻睇到好鬼肉緊

櫻: 車拜車拜車拜

櫻最後都係攞住讌個牌

衝過去個下

櫻肉緊到帶動埋彩元既情緒
最後笑左

仲要少左好跑得既膠真

櫻d reaction 好正

校內小小地玩下
出過一年學界比人屠

ione實力深不可測

膠真換娜B 挑戰紀錄

48G有無搞開運動會, 下次叫埋佢地參加.

前幾年有

下次換櫻 蛙蛙 彩元上

以前就有，最近一次2016年

可以同彩希組隊一齊跑

唔係有咩 唔係點睇到櫻#D跳繩同奇行跑

唔係年年有？

3D跳繩

破解清純 點解跑咁快之迷

2017開始冇lu

仲要草帽

點解 收視唔好？

得意到

頂

拖住彩元出去

彩讌終於拖清純手仔

跑贏Yuju同世正 距離拋開得勁遠

48入面應該都有唔少跑得之人

讌b進入社交模式

覺得啲運動衫cutting做到咁oversize著到佢地好cute好搞笑

太蝕掛
不過2016個場都細左好多

我大佬

呀櫻呢個頭真係好撚可愛

型呀

脾

日本有得買咩

應該唔關事，都唔會有免費台播

啖啖肉

隨金牌附送既獎勵

仲係睇唔透櫻頭上果兩粒豆
點解唔整大舊d

頭髮唔夠長？

大不了可以邀請埋46一齊玩

哇屌 就嚟飛出嚟 好彈

Nako
失敗到

FF下rv支持ione

係咪站派 免費

清純彩燕yena權F?

清純下次過幾招比佢地用啦

一定夠 水母頭又厚又長

Yes

一黎就攬頸會唔會嚇親人

啱啱先醒起
唉鬆參加兩個環節應該都俾人cut晒

可能反主流 專登
通常啲人係整心形

識左唔係好耐ja？清純堅勁

清純同仁美真係兩個極端

唔係
官方派嘅 有時d女團成員親自派添

會唔會係本身識
人地攬頸姐 志效都攬腰

短跑應該會 接力唔會掛 冠軍喎

可能唔夠多頭髮

報上名來

其實係wifi黎

T團 jihyo

專業食家

據清純講
本身唔識
打歌期先識
搞搞下就熟左

用嚟放signal比irene神交

偽毒與真毒

睇住今晚瞓唔到呀

唔知有冇得囉哂11張

我都記得 係咪好似fs repo講

冠軍 同 決賽 都唔會點cut
但權F個預賽第一凍過水

食哂其他團d隊長

3個月就夠佢食ione 半隊
打歌期 食大波妹無難度

即刻search下佢係咪特別靚先 覺得清純只食靚女
pd個女唔計

清純邊有氣 係咪第二棒 佢明顯比人追緊距離 不過佢都係宅女嚟 可能想係櫻面前威返次 所以算係保持到

真識食 幾時食埋姬王

黎左韓國幾個月,佢地仲未傾過計

食哂權F同大山婆

以清純速度
佢想食就食到

食靚女同有身材

清純: 傾計與食囡關係不大
本人食囡從來不用說話

食到搶左讌既位置

攬左先講

遲d櫻眼白白睇住偶像比清純食埋

清純＞讌

點啊，我地izone今日贏左咩獎

以前搞得好認真 宜家啲膠地

400m relay 冠軍

以前睇啲idol真係會玩到傷 可能因為咁調低翻個強度

彩元：以後唔再札麻花辮

突然醒起清純一見到美波即刻推開初媛

其實而家個場仲危險過以前個d

諗起班細團日日操就係為左偶運拎幾秒鏡頭就好笑

離鄉別井 語音又不通
睇到都心酸
同t8啲綜藝好大對比

跑道唔平, 再加100米要轉4次圈 容易離心力搞到轉唔到易仆親

唉
奈子有學語言天份
櫻日日比清純攬
hi

鐘意以前多啲
室外個氣氛似運動會好多
同埋個場細得好奇怪

方便拍攝可能

今次偶運玩到咁夜嘅

咁又係 呢啲地一仆真係爆缸

踢波射箭delay

女友有無派 ?

nako個偶像志效

清純又同佢熟?

唔明 係咪因為仁美唔夠可愛 換轉係我真係日日啜住仁美塊面唔放 第二日再玩下奈子 輪流咁玩

你真係一d文都唔爬...上面先講完

清純兜嘢攬咗頸真係好猴擒

一日咁多post 訓左陣又多十幾廿頁

有冇wow?

電車櫻成功未

今日特別d姐

快撚過以前pd

年齡嘅限制真係搞到奈子無好多溝女機會
智孝+gugudan(唔知有無世正)

因為裴櫻既愛情故事太吸引

嚴重懷疑快過直播po

有啦
清純咪𥄫緊佢

咁樣落去
清純食哂奈子偶像
咁係咪到櫻嘅偶像

有既 仲有後台後台
佢地唔講姐 唔係佢地po同世正合照我地都唔知佢地相認左

收工留名

哇好清

睇返D片計落Izone應該都係跑1:08-1:10秒左右
同前年平均跑最快果堆差唔多

2年半制霸女偶像圈
全人物解鎖

未瞓都FEEL到SUNNY巴個氣
聽日D相應該多到

應該係喺香港買既手信。之前有網媒報道過好多日本來港遊客買枇杷膏做手信。

膠真起飛腿 條片
同娜b兩個後面玩

清純似係唔理同人熟唔熟，對住佢鍾意既人就會多身體接觸。

人渣清純 終於向彩讌伸出魔爪了

冇櫻花跑步好遺憾

其實就咁純望樣比人印象 irene個樣好cool下

有無人記得係邊個

實Q！可以畀人咁樣攬完又攬攬完又攬攬完又攬架咩？

hi同元英

黃色衫？員瑛MAMA美女與野獸貝兒造型。

成個kpop既女我全都要

頭先有人po左

手臂長嘅好處

我要幫我櫻報仇！！！

真正攬足成日

呢咕呢咕

返咗屋企 食咗個麵 飲兩啖酒 準備訓了
多謝大家 頭先又聽我廢噏
希望今晚發夢夢見圭悧
同埋聽朝起身心情好轉

我愛連登48post
沙撚氣唷~~~

彩櫻

就黎新年又要再重溫

要收皮瞓教了
今日save圖save咗百幾張 cls

辛苦哂

聽日可以再save

即刻有兩張實圖出
D站真係唔駛抖

櫻站個幾個阿頭都有去
可以慢慢save相

4x100 final合集

未出實圖都百幾張你先cls

岩岩仲出緊d高清相添

佢地仲要影足成日 依家仲出圖

要收收皮先
瞓

靠你之後慢慢po
我都save唔晒 應該漏左好多

今日下午開始全程直播咁追
真係收一收皮先 抖下

佢差櫻花彩元打氣個條片冇加入去

命裏有時 終須有~
命裏無時 莫強求~

yap波打~

大叔mode on

wow左10個鐘
你睇埋呢個twitter既片 全程直擊

老婆仔都好靚

🖕X理對眼是否整過？
對眼唔同左
定話化妝問題

Thanks
Sor近呢一個月已經放棄追po

呢個係咩事

你比較吓

有無高清呀 想 仁美對腳

好清楚咁直擊食埋人地隊長

有啲怕招黑

油B純天然，佢同我講話好怕痛，
一定唔會整容

其實真係唔應該食

佢今日應該鎖定左好多目標
等佢慢慢食啦

睇mon發現影住自己怕羞
然後大叔見到

各位 我訓啦 你地傾得開心d
我愛大家~

櫻花今日一項項目都冇參加到？

ione都係carat
咩問題都無

nako都係 定係去左第2邊冇飯拍？

俾呢到燈到冇咗 但見到irene

好Man

nako 10點之後要放工 佢都冇參加比賽

主要係打氣、比人食、識新朋友同呃飲呃食
仲有追星失敗 淨係遠望兩眼

nako溝女加長版

其實係 佢哋對食好無戒心 我係有心落瀉藥佢哋一早食咗

諗起櫻啲小動作 真係好似啲係遠處望女神嘅毒撚

好多人都去9坐

我啋我啋~~

做藝人一定要有返咁上下戒心先得 韓國啲anti好撚痴線

允浩個單真係痴撚線

下次真係要小心d
不過今次外面反應都幾好 讚櫻好可愛

人地fans manager派就無事既
但真係唔好咁為食

個女仔好怕醜唔敢望奈子 仲塞晒啲零食俾佢
仲記得羅高恩話奈子好識溝姐姐 一走埋去就話姐姐好靚女 搞到羅高恩

不過點解個女仔坐吓坐吓坐咗落嚟

清純表示幸福

都算同公司嘅

一來係安全原因, 二來有可能會令部份fans有種"其他fans送既野就食得, 我地送既野就唔食得"既感覺.

一餵食即刻成個身挨埋去

但佢最後個下好似講：唉 你班友搵著我黎搞 咁
轉轉下變左佢係中間

訓先

一俾包糖就挨晒落嚟

矛錯

仲有片 仲出緊

直路

助攻